智利示威

頭先睇now新聞，原來智利示威者都叫緊重組警隊，刻不容緩

廣東話講？

光復智利

唔係完左？

旁述講

新聞報導員話佢地要求重組警隊，刻不容緩